如果你成為一個壟斷企業，因為我們不執行反壟斷法，你最終會賺到，稅前，比你在一個真正的自由市場競爭時多得多的錢。 作家阿南德·吉里哈拉達斯談到科技界的億萬富翁:“他們和我們是一夥的嗎? 2020年9月25日|TechCrunch 
 這份研究報告的作者梅奧診所的研究人員抱怨道，FDA“嚴重歪曲”了他們的數據。 在疫苗試驗中，FDA自己也在進行試驗 
 這些控制更多的是關於你的隱私和你與谷歌的關係，而不是真正的Android安全，但值得注意的是，你共享的數據越少，你就越安全。 Android安全設置你現在應該檢查|David Nield | 2020年9月24日|大眾科學 
 它會根據商店的實際銷售額，而不僅僅是人流量，自動進行優化。 本地廣告為商店銷售獲得智能競價，“稍後再取”服務屬性 
 我們的假設是，廣告技術供應商的分成越小，其爭奪印象的實際出價就越高，否則它可能會失去這些印象。 “必要，但還不夠:”廣告商開始質疑低兌換費的價值Seb Joseph, 2020年9月23日|Digiday 
 不是真正的中央情報局特工，而是與中央情報局密切合作的美國政府人員，也是這部劇的粉絲。 《射手》創作者Adam Reed洩露了第六季的秘密，從超現實的情節到isis後的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 你從中情局/真正的間諜那裡聽到過關於阿徹的任何反饋嗎? 《射手》創作者Adam Reed洩露了第六季的秘密，從超現實的情節到isis後的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 亞茲貝克說，他們不是真正的人販子，所以其他難民通常會保護自己的身份。 《地中海幽靈船》|芭比·拉扎·納多| 2015年1月6日|每日野獸 
 德克薩斯州不僅為實際或潛在的新居民提供了居住場所，還提供了職業機會。 德州會保持德州特色嗎? David Fontana | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 但為了看到真正的接吻，粉絲們不得不自己動手。 是的，科拉和麻美進入靈魂傳送門，可能親吻了梅麗莎·里昂，2014年12月25日，每日野獸 
 總的來說，在我們迅速減少的總數中，用於實際戰鬥的似乎不超過三分之一。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 阿爾克拉夫特畏縮了，因為每一個音節都顯示出說話者的實際力量——他自己的依賴和完全的軟弱。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 實際數量的增加就是絕對數量的增加; 只是百分比的增長，相對的增長。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 另一方面，沿著三角形兩邊的箭頭代表實際的循環。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips 
 他沒有回答，但他竭力裝出一副他的同伴已經完全猜到了他的真實意圖的樣子。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種